463094
2956
Với trẻ nhỏ thì bé nào cũng thích truyện cổ tích nên mình nghĩ cuốn sách này có đủ tiêu chí dành cho bé đó là: 
Ngôn từ đơn giản dể hiểu (mỗi tồi truyện hơi ngắn nhưng do 15k chứ mấy).
Màu sắc hình ảnh khỏi phái chê rất sinh động bắt mắt.
Truyện song ngữ anh việt kích thích cho bé học tiếng anh.
Các bạn nên đăng ký thêm gói book cảe để bảo quản sách đc lâu hơn.
Chúc các bạn có được những lwaj chọn hợp lý qua nhận xét của mình. Mình thì đã dợt 7 cuốn cho đứa cháu của mình rồi :D
4
227841
2016-06-29 07:42:43
--------------------------
